4月29日 新鴻基金融 investment consultant trainee招聘日

有無巴打會去/做緊？
伏唔伏？ offer咩package?

Pish

敦倫金融才俊

有咁worse?

有無巴打討論下

有興趣